呢隻電子雞thisisshl 都幾撚煩

想痴error? 193?
發夠明星夢未呀 臭雞